的士油耗大約幾多？

見佢地入開石油氣，油耗應該平好多？

1公里$0.5

4座？
5座3亳幾唔洗4 毫

唔怪之得鳩駕，停車長嘆冷氣

9.8km/L

係呀

新的士hybrid 好似仲慳油啲

油電定氣電

氣電

tesla 計埋保險同換電其實好貴

氣電
其實係Sienta Hybrid 加長改LPG

石油氣好似好撚平

專用$3/Litres
扣除政府補貼1蚊（做到出年6月）
實際2蚊一升

車價貴啲

Comfort 4座=7.8km/L(avg)
Comfort Hybrid=11km/L(avg)

個人經驗

想揸？

想揸 難唔難入行

師兄有無揸過5座？
好唔好揸？

冇楂過唔知
但Comfort Hybrid好楂過我兩架私家車

打理人話我雪藏牌
混能又有盲點
唔肯租hybrid比我

師兄平時揸咩私家車？
hybrid點樣好揸？
利申：新考到18（中型貨車）

如果我諗住間唔中先揸，可能一個月先一兩更，會唔會冇人理我

的士佬唔洗交税，又可以入平油，起錶鐘意加就加，好撚唔公平

我個間
打理人：你一個月肯蒲頭租一日就可以

估計：最低消費一個月一更

建議新手/雪藏牌/少揸車既租夜更